msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Korean by Soul\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-11-11 01:22+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Jong-In Kim <soulofpure@naver.com>\n"
"Language-Team: Jong-In Kim <Jong-In Kim(soulofpure@hotmail.com)>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA, REPUBLIC OF\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: I:\\xampplite\\htdocs\\flat\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: wp-content\\themes\\flat\n"

#: wp-content\themes\flat/404.php:5
msgid "Error 404 Not Found."
msgstr "에러 404 - 찾지 못함."

#: wp-content\themes\flat/404.php:7
#: wp-content\themes\flat/archive.php:74
#: wp-content\themes\flat/index.php:47
#: wp-content\themes\flat/navigation.php:22
#: wp-content\themes\flat/page-nocomment.php:31
#: wp-content\themes\flat/page-noside-nocomment.php:31
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:34
#: wp-content\themes\flat/page.php:29
#: wp-content\themes\flat/search.php:70
#: wp-content\themes\flat/single.php:53
msgid "RETURN HOME"
msgstr "메인으로 돌아가기"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:8
#, php-format
msgid "Archive for the &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217; Category"
msgstr "카테고리 보관: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:11
#, php-format
msgid "Posts Tagged &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "태그를 쓴 글: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:14
#: wp-content\themes\flat/archive.php:17
#: wp-content\themes\flat/archive.php:20
#, php-format
msgid "Archive for &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"
msgstr "보관: &#8216;<span id=\"keyword\"> %s </span>&#8217;"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:14
msgid "F jS, Y"
msgstr "F j일, Y년"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:17
msgid "F, Y"
msgstr "F, Y년"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:20
msgid "Y"
msgstr "Y년"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:23
msgid "Author Archive"
msgstr "글쓴이 보관"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:26
msgid "Blog Archives"
msgstr "블로그 보관"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:36
#: wp-content\themes\flat/index.php:9
#: wp-content\themes\flat/page-nocomment.php:14
#: wp-content\themes\flat/page-noside-nocomment.php:14
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:14
#: wp-content\themes\flat/page.php:9
#: wp-content\themes\flat/search.php:15
#: wp-content\themes\flat/single.php:23
msgid "Read more"
msgstr "더보기"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:61
#: wp-content\themes\flat/comments.php:33
#: wp-content\themes\flat/index.php:34
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:21
#: wp-content\themes\flat/page.php:16
#: wp-content\themes\flat/search.php:42
#: wp-content\themes\flat/single.php:40
msgid "Write comment"
msgstr "댓글 작성"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:61
#: wp-content\themes\flat/index.php:34
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:21
#: wp-content\themes\flat/page.php:16
#: wp-content\themes\flat/search.php:42
#: wp-content\themes\flat/single.php:40
msgid "1 comment"
msgstr "1개의 댓글"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:61
#: wp-content\themes\flat/index.php:34
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:21
#: wp-content\themes\flat/page.php:16
#: wp-content\themes\flat/search.php:42
#: wp-content\themes\flat/single.php:40
#, php-format
msgid "% comments"
msgstr "%개의 댓글"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:62
#: wp-content\themes\flat/functions.php:138
#: wp-content\themes\flat/index.php:35
#: wp-content\themes\flat/page-nocomment.php:20
#: wp-content\themes\flat/page-noside-nocomment.php:20
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:22
#: wp-content\themes\flat/page.php:17
#: wp-content\themes\flat/search.php:43
#: wp-content\themes\flat/single.php:41
msgid "EDIT"
msgstr "편집"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:72
#: wp-content\themes\flat/index.php:45
#: wp-content\themes\flat/page-nocomment.php:29
#: wp-content\themes\flat/page-noside-nocomment.php:29
#: wp-content\themes\flat/page-noside.php:32
#: wp-content\themes\flat/page.php:27
#: wp-content\themes\flat/search.php:68
#: wp-content\themes\flat/single.php:51
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here."
msgstr "죄송합니다, 여기에 없는 무언가를 찾으려 하시네요."

#: wp-content\themes\flat/archive.php:90
#: wp-content\themes\flat/index.php:61
#: wp-content\themes\flat/search.php:58
msgid "Older posts"
msgstr "예전 글"

#: wp-content\themes\flat/archive.php:91
#: wp-content\themes\flat/index.php:62
#: wp-content\themes\flat/search.php:59
msgid "Newer posts"
msgstr "새로운 글"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:7
#: wp-content\themes\flat/comments.php:13
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "이 글은 비밀글입니다. 댓글을 보려면 비밀번호를 입력하세요."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:35
msgid "Comments RSS"
msgstr "댓글 RSS"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:40
msgid "Trackback"
msgstr "트랙백"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:41
#: wp-content\themes\flat/comments.php:44
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:43
msgid "Trackback are closed"
msgstr "트랙백은 닫혔습니다."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:75
msgid "No comments yet."
msgstr "댓글이 없습니다."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:102
msgid "TrackBack URL"
msgstr "트랙백 URL"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:111
#: wp-content\themes\flat/functions.php:123
msgid "m/d. Y"
msgstr "M월 j일. Y년"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:112
msgid "[ EDIT ]"
msgstr "[ 편집 ]"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:115
msgid "Trackback from : "
msgstr "트랙백 : "

#: wp-content\themes\flat/comments.php:120
msgid "No trackbacks yet."
msgstr "트랙백이 없습니다."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:139
msgid "Comment are closed."
msgstr "댓글은 닫혔습니다."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:150
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
msgstr "댓글을 달기 위해서는 <a href=\"%s\">로그인</a> 해야 합니다."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:166
#, php-format
msgid "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\">%2$s</a>으로 로그인함."

#: wp-content\themes\flat/comments.php:166
msgid "Log out of this account"
msgstr "이 계정에서 로그아웃"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:166
msgid "[ Log out ]"
msgstr "[ 로그아웃 ]"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:172
msgid "NAME"
msgstr "이름"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:172
#: wp-content\themes\flat/comments.php:173
msgid "( required )"
msgstr "( required )"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:173
msgid "E-MAIL"
msgstr "이메일"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:173
msgid "- will not be published -"
msgstr "- 공개되지 않음 -"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:174
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: wp-content\themes\flat/comments.php:186
msgid "Submit Comment"
msgstr "댓글 등록"

#: wp-content\themes\flat/footer.php:15
msgid "Copyright &copy;&nbsp; "
msgstr "Copyright &copy;&nbsp; "

#: wp-content\themes\flat/footer.php:16
msgid "Theme designed by <a class=\"target_blank\" href=\"http://www.mono-lab.net/\">mono-lab</a>"
msgstr "Theme designed by <a class=\"target_blank\" href=\"http://www.mono-lab.net/\">mono-lab</a>"

#: wp-content\themes\flat/footer.php:17
msgid "Powered by <a class=\"target_blank\" href=\"http://wordpress.org/\">WordPress</a>"
msgstr "Powered by <a class=\"target_blank\" href=\"http://wordpress.org/\">WordPress</a>"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:39
msgid "Header menu"
msgstr "헤더 메뉴"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:51
msgid "Side top"
msgstr "사이드 상단"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:59
msgid "Side middle left"
msgstr "사이드 중앙 좌"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:67
msgid "Side middle right"
msgstr "사이드 중앙 우"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:75
msgid "Side bottom"
msgstr "사이드 하단"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:123
msgid " g:ia"
msgstr " g:ia"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:130
#: wp-content\themes\flat/functions.php:132
#: wp-content\themes\flat/functions.php:135
msgid "REPLY"
msgstr "응답"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:137
msgid "QUOTE"
msgstr "인용"

#: wp-content\themes\flat/functions.php:144
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "댓글이 승인을 기다리고 있습니다."

#: wp-content\themes\flat/header.php:9
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "페이지 %s"

#: wp-content\themes\flat/navigation.php:16
msgid "PAGE NAVI"
msgstr "페이지 네비게이션"

#: wp-content\themes\flat/search.php:6
msgid "Search results for "
msgstr "검색: "

#: wp-content\themes\flat/search.php:6
msgid " hit"
msgstr " 조회수"

#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:38
#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:42
#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:46
#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:47
msgid "SEARCH"
msgstr "검색"

#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:78
msgid "RECENT ENTRY"
msgstr "최근 글목록"

#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:89
msgid "CATEGORY"
msgstr "카테고리"

#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:97
msgid "ARCHIVES"
msgstr "보관"

#: wp-content\themes\flat/sidebar.php:106
msgid "LINKS"
msgstr "링크"

#: wp-content\themes\flat/single.php:10
msgid "HOME"
msgstr "메인"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:28
msgid "Change this sentence and title from admin Theme option page."
msgstr "관리자 테마 옵션 페이지에서 이 문장과 제목을 변경하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:82
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:131
msgid "Theme Options"
msgstr "테마 옵션"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:94
msgid "Use pager"
msgstr "페이저 사용"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:99
msgid "Use normal link"
msgstr "보통 링크 사용"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:136
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:160
msgid "Basic Setup"
msgstr "기본 설정"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:161
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:162
msgid "Header image"
msgstr "헤더 이미지"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:176
msgid "Site main color"
msgstr "사이트 메인 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:179
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:190
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:428
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:490
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:500
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:510
msgid "Save Color"
msgstr "색상 저장"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:181
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:192
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:492
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:502
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:512
msgid "Default color"
msgstr "기본 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:186
msgid "Site secondary color"
msgstr "사이트 두번째 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:187
msgid "We use this color for link hover effect."
msgstr "링크 호버 효과에 이 색상을 사용합니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:197
msgid "Font size"
msgstr "폰트 크기"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:198
msgid "Font size of single post and wp-page."
msgstr "단일 글과 wp-page의 폰트 크기."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:206
msgid "Display Setup"
msgstr "설정 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:209
msgid "Display author name"
msgstr "글쓴이 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:210
msgid "Display category"
msgstr "카테고리 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:211
msgid "Display tags"
msgstr "태그 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:212
msgid "Display date"
msgstr "일자 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:213
msgid "Display comment"
msgstr "댓글 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:214
msgid "Display comment time"
msgstr "댓글 시간 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:215
msgid "Display next previous post link at single page"
msgstr "단일 페이지에 다음 이전 글 링크 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:216
msgid "Display breadcrumb at single page"
msgstr "단일 페이지에 탐색 경로 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:217
msgid "Display return top link  at bottom of the page"
msgstr "페이지 하단에 상단으로 돌아가기 링크 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:218
msgid "Display search form at sidebar"
msgstr "사이드바에 검색 폼 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:219
msgid "Display rss at sidebar"
msgstr "사이드바에 RSS 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:220
msgid "Display site description under site title"
msgstr "사이트 제목 아래에 사이트 설명 표시"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:227
msgid "Side information setting"
msgstr "사이드 정보 설정"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:229
msgid "Please make this field blank if you don't want to display at the site."
msgstr "사이트에 표시하기 원치 않는다면 이 필드를 공백으로 놔두세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:231
msgid "Title of information area"
msgstr "정보 영역의 제목"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:242
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:244
msgid "Pager type"
msgstr "페이저 종류"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:272
msgid "twitter and facebook setup"
msgstr "트위터와 페이스북 설정"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:274
msgid "When it is blank, twitter and facebook icon will not displayed on a site."
msgstr "빈칸이라면 트위터와 페이스북 아이콘은 사이트에 표시되지 않습니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:277
msgid "your twitter URL"
msgstr "당신의 트위터 URL"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:281
msgid "your facebook URL"
msgstr "당신의 페이스북 URL"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:290
msgid "Using Google custom search"
msgstr "구글 사용자정의 검색 사용"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:292
msgid "If you want to use google custom search for your wordpress, enter your google custom search ID.<br /><a href=\"http://www.google.com/cse/\" target=\"_blank\">Read more about Google custom search page.</a>"
msgstr "만약 사이트에 구글 사용자정의 검색을 사용하고 싶다면, 당신의 구글 사용자정의 검색 ID를 입력하세요.<br /><a href=\"http://www.google.com/cse/\" target=\"_blank\">구글 사용자정의 검색 페이지에 대해 더 자세히 알아봅니다.</a>"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:293
msgid "Google custom search ID"
msgstr "구글 사용자정의 검색 ID"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:298
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:515
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 저장"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:310
msgid "Step 1 : Upload image to use for logo."
msgstr "1단계 : 로고로 사용할 이미지를 업로드하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:312
msgid "Upload image to use for logo from your computer.<br />You can resize your logo image in step 2 and adjust position in step 3."
msgstr "당신의 컴퓨터에서 로고로 사용할 이미지를 업로드하세요.<br />2단계에서 로고 이미지를 리사이즈 할 수 있고 3단계에서 위치 조정을 할 수 있습니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:314
msgid "Select image to use for logo from your computer."
msgstr "당신의 컴퓨터에서 로고로 사용할 이미지를 선택하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:316
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:320
msgid "Uploaded image."
msgstr "업로드된 이미지."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:324
#, php-format
msgid "Original image size : width %1$dpx, height %2$dpx"
msgstr "원본 이미지 크기 : 너비 %1$dpx, 높이 %2$dpx"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:328
msgid "The image has not been uploaded yet.<br />A normal text will be used for a site logo."
msgstr "아직 이미지가 업로드되지 않았습니다.<br />일반 텍스트가 사이트 로고로 사용됩니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:337
msgid "Step 2 : Resize uploaded image."
msgstr "2단계 : 업로드된 이미지를 리사이즈하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:340
msgid "You can resize uploaded image.<br />If you don't need to resize, go to step 3."
msgstr "업로드된 이미지를 리사이즈할 수 있습니다.<br />리사이즈 할 필요가 없다면, 3단계로 가세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:342
msgid "Please drag the range to cut off."
msgstr "잘라낼 범위를 정하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:347
msgid "Ratio"
msgstr "비율"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:348
msgid "Width"
msgstr "너비"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:349
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:352
msgid "Resize"
msgstr "리사이즈"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:357
#, php-format
msgid "Resized image : width %1$dpx, height %2$dpx"
msgstr "리사이즈된 이미지: 너비 %1$dpx, 높이 %2$dpx"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:371
msgid "Step 3 : Adjust position of logo."
msgstr "3단계 : 로고의 위치를 조정하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:374
msgid "Drag the logo image and adjust the position."
msgstr "로고 이미지를 끌어서 위지를 조정하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:378
msgid "Logo size is too big. Please resize your logo image."
msgstr "로고 크기는 너무 큽니다. 당신의 로고 이미지를 리사이즈해주세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:382
msgid "Top"
msgstr "상단"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:383
msgid "Left"
msgstr "좌"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:386
msgid "Save the position"
msgstr "위치 저장"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:395
msgid "Delete logo image."
msgstr "로고 이미지 삭제."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:397
msgid "If you delete the logo image, normal text will be used for a site logo."
msgstr "만약 로고 이미지를 삭제한다면, 일반 텍스트가 사이트 로고를 대신하게 됩니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:398
msgid "Are you sure to delete logo image?"
msgstr "로고 이미지를 삭제하시겠습니까?"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:398
#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:453
msgid "Delete Image"
msgstr "이미지 삭제"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:412
msgid "Register header background image or select background color"
msgstr "헤더 배경 이미지를 등록하거나 배경 색상을 선택하세요"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:417
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:420
msgid "Save Image"
msgstr "이미지 저장"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:426
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:430
msgid "Make this field blank to delete background color."
msgstr "배경 색상을 삭제하려면 필드를 공백으로 하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:453
msgid "Are you sure to delete this image?"
msgstr "이 이미지를 정말로 삭제하시겠습니까?"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:487
msgid "Logo text color"
msgstr "로고 텍스트 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:497
msgid "Border color"
msgstr "테두리 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:507
msgid "Description text color"
msgstr "설명 텍스트 색상"

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:647
#, php-format
msgid "You uploaded %s but allowed file format is PNG, GIF and JPG."
msgstr "%s을(를) 업로드했지만 허용되는 파일 형식은 PNG, GIF 그리고 JPG입니다."

#: wp-content\themes\flat/admin/theme-options.php:661
#, php-format
msgid "Directory %s is not writable. Please check permission."
msgstr "Directory %s 디렉토리는 쓰기가능하지 않습니다. 권한을 확인하세요."

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:16
msgid "Theme Update<span class=\"update-plugins count-1\"><span class=\"update-count\">1</span></span>"
msgstr "테마 업데이트<span class=\"update-plugins count-1\"><span class=\"update-count\">1</span></span>"

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:43
msgid "Theme Update Information"
msgstr "테마 업데이트 정보"

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:45
msgid "Current theme version is"
msgstr "현재 테마 버전은"

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:45
msgid "Now you can update to"
msgstr "이제 다음 업데이트를 하실 수 있습니다: "

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:48
msgid "Please take backup of your theme before updating to latest version!"
msgstr "최신 버전으로 업데이트하기 전에 당신의 테마를 백업하세요!"

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:49
msgid "Download latest version"
msgstr "최신 버전 다운로드"

#: wp-content\themes\flat/admin/update_notifier.php:51
msgid "Changelog"
msgstr "변경사항"

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:231
#, php-format
msgid "Cannot create upload directory. Please make sure <code>%s</code> is writable."
msgstr "업로드 디렉토리를 생성할 수 없습니다. <code>%s</code>이(가) 쓰기가능한지 확인하세요."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:243
#, php-format
msgid "Cannot save uploaded file. Please make sure <code>%s</code> is writable."
msgstr "업로드된 파일을 저장할 수 없습니다. <code>%s</code>이(가) 쓰기가능한지 확인하세요."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:254
msgid "Uploaded file type is not allowed. Allowed file types are PNG, JPG and GIF."
msgstr "업로드된 파일 형식은 허용되지 않습니다. 허용되는 파일 형식은 PNG, JPG 그리고 GIF입니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:266
#, php-format
msgid "Cannot delete existing file <code>%s</code>"
msgstr "<code>%s</code> 파일을 삭제할 수 없습니다"

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:276
msgid "Sorry, but cannot save uploaded file."
msgstr "죄송합니다, 하지만 업로드된 파일을 저장할 수 없습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:282
msgid "Logo file was successfully uploaded."
msgstr "로고 파일은 성공적으로 업로드되었습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:324
#, php-format
msgid "Failed to delete image. Please check permisson of %s. All files must be writable."
msgstr "이미지 삭제를 실패했습니다. %s의 권한을 체크하세요. 모든 파일은 쓰기가능해야 합니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:331
msgid "Images are successfully deleted."
msgstr "이미지는 성공적으로 삭제되었습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:352
#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:357
msgid "Logo file not exists."
msgstr "로고 파일이 존재하지 않습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:377
msgid "Cannot delete existing resized logo."
msgstr "리사이즈된 로고를 삭제할 수 없습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:393
msgid "Logo image is successfully resized."
msgstr "로고 파일은 성공적으로 리사이즈되었습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:395
#, php-format
msgid "Failed to save resized logo. Please check permission of <code>%s</code>"
msgstr "리사이즈된 로고 저장을 실패했습니다. <code>%s</code>의 권한을 체크하세요."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:408
msgid "Uploaded file size is larger than limit set in php.ini."
msgstr "업로드된 파일 크기는 php.ini에 설정된 한계치보다 큽니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:411
msgid "Uploaded file size is larger than post file size."
msgstr "업로드된 파일 크기는 글 파일 크기보다 큽니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:414
msgid "The file has been uploaded only partially. Connection error may have occured"
msgstr "파일은 일부만 업로드되었습니다. 연결 에러가 발생한 것 같습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:417
msgid "Uploaded file size is too large."
msgstr "업로드된 파일 크기가 너무 큽니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:420
msgid "No temporary directory exists. Please check PHP Setting is valid."
msgstr "임시 디렉토리가 존재하지 않습니다. PHP 설정이 유효한지 체크하세요."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:423
msgid "Failed to write to disk. OS file setting or something is wrong."
msgstr "디스크에 쓰기 실패했습니다. OS 파일 설정이나 다른 것이 문제가 있습니다."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:426
msgid "PHP extension module stops uploading. Check PHP setting."
msgstr "PHP 확장 모듈이 업로드를 중지시켰습니다. PHP 설정을 체크하세요."

#: wp-content\themes\flat/functions/header-logo.php:429
msgid "Upload failed. Sorry, but reasons cannot be detected."
msgstr "업로드가 실패했습니다. 죄송합니다, 하지만 이유를 알 수 없습니다."

